有關抗爭與移民的研究問卷

您好! 我是理工大學應用社會科學助理教授呂青湖，現在進行一項有關抗爭與移民的研究。目的是理解香港人如何應對政治動盪。當中會問及有關您的政治立場、對最近發生「反送中」運動的想法、以及移民海外的可能性。不論您的立場是支持、反對、不關心、或不了解抗爭運動，都希望您能填寫這份問卷。

此問卷大約需時15-20分鐘。受訪者年齡必須是18至65歲，香港永久居民，並且現居在香港。我們不會問及你個人或其他人參與抗爭的內容細節。此研究無需要您的個人資料(請不要留下名字, 身份証號碼等)。所有收集的資料只作研究用途。

問卷限額為1000人。完成問卷後會得到$50百佳現金券。如果您同意參與, 請入：

謝謝您!

最好自拍staff card+手寫id..
如果唔係d人唔會信你的

The first batch of coupons will be mailed out on Saturday in bulk. Thanks for your support. Some prefer to donate the coupons. Please let us know which organisation do you want us to give the coupon to...so that the organisation to disseminate to people in need (e.g. 好鄰舍北區教會醫肚行動、陸陸雞煲、龍門, etc).

If you haven’t filled in the survey, we hope you can help. Many thanks!